02:50 分 係廣源村聽到惨叫聲

希望兄弟姊妹無事

推

咩事

3:06分 有狗入村

5人步行兵 2 衝車

附近係恆商 唔知個邊有無事

唔知 係女仔叫 之後叫救命

推!!!

推！

希望有人有片

3:12分 兩衝車走了

車頂AM8356

push